知唔知點解黨鐵今日冇停駛？

因為靠班勇武裝修而嚇親

但你地仲爭香港人831既cctv

on9

點解會驚

維修費都幾係野

用市民d稅比
怕乜

你咪試下再停囉，幫黑警囉，睇下幾多個站爆？

根本D站係popo爆
維尼就快過澳門 又要簽約
先扮野

如果地鐵夠膽停
送高層名單俾美帝制裁

主要係驚人權法制裁話事嗰班

係因為次前果條p呃錢副警署署長退撚左 唔同戰術

每次話有公眾活動就封 突然唔敢封 終於知錯？

小弟諗唔到點解今日冇停站

想和勇割

跟住年年加價

市民表示個站新左

蝕錢呀仲敢玩野咩